你地開始拍拖係咪兩情相悅？

首先街裡愛人一對對 但到底幾多人開始既時候係兩情相悅？
哩個條件我覺得已經難過登天
d人拍左無耐拖就數對方既不是
我心諗乜唔係了解曬對方係你愛既人同包容到先一齊㗎咩
求其就拍拖好攞苦黎辛
所以我好難出到pool 底線係兩情相悅 兩情相悅 ！！！！！

唉有時見人鬧交／呻 我覺得好傻
但見自己連同喜歡的人一齊都未一齊到就覺得係咪set條線太高
晨早叫春完畢。

（利申：單身狗）

又開多個 有無咁好奇阿

打錯字因為 內容有錯碼

其實好多情侶都係咁
有系屌就開心
屌西咪bb我愛你
一路背後講壞哈話條仔/女 死仆街 之類
有性就盲左先最恐怖

我唔係兩情相悅
得我鍾意個ex
ex只係有食唔食 罪大惡極
見我有些少姿色就話我都鍾意你啊
然後拍拖嗰三年一路都傷害我
真係愛 點捨得次次都傷我咁重
點捨得認錯完繼續做返件錯事

所以我唔係太信真愛
但我相信自己對人可以係真愛